舊手機如何賣得好價錢？

手紮爆左mon
收買佬話1500元收 如果冇爆mon就2000元收

咁出去換個mon都係300元

問題係收買佬會唔會因為不是原裝mon壓價

又得啵 唔該哂

你唔講個條友點會知整過
所有有錢就咪買二手
上手用到有咩毛病買個下都唔知

搭時光機去兩年前賣

兩舊水姐

收機佬係個唔過
佢話2000收你
最後又會用其他藉口壓你價

搞一大輪先放多兩舊
豪俾佢啦

此貼已完

女仔機+200